煙癮越黎越大

平時已經極少食
一個月食唔到一包
而家想勁想一日食一包

出去食tg

食過 唔好食

只有發緊夢既時候唔想食
所以我決定令次都發夢

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好食咁多煙啦
話時話萬事發係唔係出左新煙?好似係咩蜜瓜味

食慣左乜都好食
正如TG一樣 煙本身都唔好食

無食